近排有大陸女人係座樓度周圍禁鐘

都係聽班C9講，次次禁完鐘開門都話禁錯鐘，
結果好似禁足晒成座樓，好多人都知，
有人話佢地似係搵食，各位巴絲屋企有冇試過？

係咪住屋邨

試緊邊户幾點冇人

知黎做乜

老爆
踩線

係呀，班保安形同虛設，見人就開門

爆格囉

返到屋企電視機都無埋

家訪啊

借廁所啊

借宿一宵啊